<resources>
    <string name="app_name">+Salud2</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_aboutUs">Acerca de Nosotros</string>

    <string name="masUnam">23</string>
    <string name="masInnovacion">21</string>
    <string name="masHistoria">19</string>
    <string name="masDescubrir">17</string>
    <string name="masActualiadad">15</string>
    <string name="masOpinion">13</string>
    <string name="masGlobal">10</string>
    <string name="masVistazos">8</string>

    <string name="aboutUs">La creación del Departamento de Informática Biomédica fue aprobada por el
        Consejo Técnico de la Facultad de Medicina, en la sesión celebrada el 19 de mayo de 2010.
        Las asignaturas se imparten durante el segundo y tercer semestre de la licenciatura, son de
        carácter obligatorio y sus objetivos generales son:
    </string>

    <string name="aboutUs_bullets">
        \n • Adquirir los conocimientos, habilidades y actitudes necesarias para la búsqueda, identificación, análisis y aplicación efectiva de la información biomédica en la práctica de la medicina general.
        \n • Describir los avances en las tecnologías de la información y la comunicación relacionadas con la medicina general.
        \n • Utilizar racionalmente los recursos de la informática en el entorno de la práctica médica.
    </string>

    <string name="mision">
        formar médicos generales que utilicen el razonamiento clínico, manejen, analicen y apliquen
        efectivamente la información, el pensamiento crítico, las tecnologías de la información y
        comunicación como fundamento para tomar decisiones basadas en la evidencia y solucionar
        problemas de salud con profesionalismo y con una actitud ética y humanística.
    </string>

    <string name="vision">
        como Departamento de Informática Biomédica, es ser modelo a seguir en el país y en América
        Latina, en el que se formen médicos que coadyuven a elevar la calidad de la atención médica
        por medio del uso racional de los recursos tecnológicos y por su contribución al desarrollo
        de la enseñanza e investigación de las distintas disciplinas que la conforman.
    </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_navigation_drawer">NavigationDrawerActivity</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>


</resources>
